箍牙疑問

話說我箍隱適美 岩岩上粒粒唔夠半日就甩左三粒
同埋下排門牙好難除牙套 應該點做

粒粒有約下星期六去痴返

頭一日係咁，過多一兩日就好容易除

咁之後都會長期有粒粒？一甩超過3粒就要返去痴返？

係呀，我未甩過過

我講野都甩

我都係甩3粒attachment 近期上button又甩 不過重貼返就冇甩過 所以應該冇事

我下星期六上button

係咪之後就會舒服啲

習慣咗就Ok 淨係第一日少少痛（要拉橡筋個兩隻牙咬chewies個一陣）

下甩咗粒粒咁搞笑係咪牙醫手勢唔好

拉橡筋之後會點

甩左3粒

最多試過甩一粒, 基本上甩一粒都要痴番因為你個箍要靠佢
我無拉橡筋所以唔知係點
不過真係頭幾個辛苦D, 之後就慣左OK... 多數係換箍第一晚我會發惡夢

D粒粒係痴到你箍晒為止
箍左54個, 而家2轉要箍多27個
牙醫話: 隱適美5年內adjust都唔洗錢, 完左第一轉一定有D位未跟得好好, 唔洗錢就黎多轉

我仲有43個要箍

我全部加埋好似廿二個
勁快就箍完
btw 咬多啲膠就唔使二轉

我21個

點解你咁少嘅
係咪本身算整？
我成70個而家先篩到40

我都箍緊隱適美 除箍最好左右輕輕力啪咗出黎先成個箍盡量保持水平 再用指甲係中間門牙拉個箍出黎

搭單一問 有冇人試過個箍頂到牙與牙之間啲牙肉 我前幾日一訓醒發現頂到流哂血腫哂 依家冇再痛同流血 但有陣臭味發出黎 仲有少少黑色三角